千其唔好幫啲蝗拉筋,然後拉完筋輕鬆走人

千其唔好幫啲蝗拉筋,然後拉完筋輕鬆走人
咁做會真戒嚴真攬抄, 千其唔好

千其唔好

啲蝗冇武器, 千其唔好